internet - fun��es para internet:
	achaSite - PEGA informa��o,site(string) RETORNA siteCompleto(string)
	resultadosGoogle - PEGA texto,adicao* RETORNA sites
	pegaTodosSites - PEGA informa��o RETORNA sites
	baixaImagem - PEGA nome, args RETORNA 100 imagens na pasta de imagens do python script



textos - fun��o para string
	tudoMinuscula - PEGA texto RETORNA texto com tudo minuculo
	tiraEspaco - PEGA texto RETORNA texto sem espa�os adicionais
	limpa - PEGA sopa RETORNA apenas texto alphanum sem espa�os adicionais com tudo minusculo
	separaLinhas - PEGA texto RETORNA lista de linhas
	tiraEspacoBranco - PEGA texto RETORNA texto sem espa�o em branco (' ','\n','\t')
	limpaNomeArquivo - PEGA texto RETORNA texto que possa ser nome de arquivo
	fazNomeArquivo - PEGA texto RETORNA nome bonito para arquivo
	embelezeTempo - PEGA tempo RETORNA texto com tempo em segundo, minutos, horas e etc...



automation - fun��o para automa��o
	wait - PEGA n mensagem=True FAZ espera segundos e imprime quanto esperamos
	pressFor - PEGA tecla, n, mensagem=True FAZ aperta tecla por n segundos e exibe tecla e tempo esperado
	pressUntil - PEGA tecla, coord, cor FAZ aperta tecla at� a cor aparecer nas coordenadas
	waitFor - PEGA coord, cor FAZ espera at� a cor aparecer nas coordenadas



userUtil - valida��o de entrada do Usuario
	cadaMusicaFaca - funcao feita para o Earworm
	listaDeInteiros - RETORNA uma lista de inteiros
    	pegaFloat - RETORNA float
    	pegaImagem - RETORNA imagem
    	pegaInteiro - RETORNA inteiro
    	pegaMusicaLetra - RETORNA letra de musica 
    	pegaNomeImagem - RETORNA nome de imagem
    	pegaPixel - RETORNA pixel
    	pegaSitesMusicas - funcao feita para o Earworm
    	pegaString - RETORNA uma string
    	simOuNao -  pergunta sim ou n�o